win8.1右下角點樣顯示埋秒？

win8.1 想喺右下角見到時:分:秒 有咩程式可以做到

有得set... short time轉埋有ss就得